[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1797)

又係我呀
正羊

唔通真係包爺落場比個紅牌咩 唔好輸就搵人出氣啦

alow

斬手指巴好好運
咁都無事

真
不過跟包爺對家真係穩過抬油

真，但今次撐唔落 佢燈11.5b出哂力

書包9:48出角大
你地又唔跟對家

買左兩場角都差一角
訓身西悉尼算

11.5s 1.98
11.5b
輸4蚊

書包唔好再出啦唔該

我早過佢2分鐘買11.5s 知佢出就穩了

9:48-10:45
咁多時間買角細你地又唔買
輸錢就屌包 贏錢就包蛇

早小小出水就好 依場假既就算

戶口冇錢 唔係我補飛買佢對家
真係寧可信其有 不可信其無
連燈咁多 差唔多全紅都可以繼續逼害人

唔係書包出11.5b
我係絕對唔會咁有信心買11.5s

佢唔出邊有得買呀

包爺比哂機會大家了

直接屌對家 穩過抬油

咁都有人撐

臨開波幾十秒先出

之前既書包最少會一早出

呢鑊最尾先出想博咩

我唔明點解牙包咁準都要比人屌

我買左角大先出水
神奇中位數

國庫曼輸波仲刷角， 垃圾來

今日汽車有冇機晉

挽留包爺

100%

今晚華西100%
救得一個得一個
降班贏歐聯

包乜㭍爺 走啦

支持包蛇！

今晚獌狗100%

見佢差唔多時候都未出所謂心水
諗住佢唔出啦
開波前出 我已經知道可以針定

亞冠第二回合 3場開哂全大 第4場代表咩

11c都開到 包爺好波

包爺唔好走

書包實好有錢
打咁多野唔係想收對家我真係唔信
好jealous

呢排獲獲都最後1 2分鐘出 唔係話想撐佢 不過今場換人入黎食紅假波 仲搵人屌做咩 度定下場好過啦

不要説：書包我屌你老母又燈
試著説：包爺早啲出水可以嗎

屌 包爺燈9我墨

大家唔好嬲 我地共同敵人係馬會

出12 中3？ 25% win rate

包爺 我支持你的

包包 支持你
下次早d出

掉返轉諗。。。 買佢對家有75%勝率

實嬴好多啦
一係貼你張買左11.5大同主既飛出來

到你跟書包對家 佢又出返正手

屌你老母

貼飛啦柒頭

對呀對呀 但係你買完之後佢先出 先係個重點

我而家就場場買佢對家 仲洗鬼度 跟個燈閪對家

真飛果啲好似全勝?

因為書包加注買左3皮角細 追番小小琴日輸個d
決定派20$比書包 書包pm我你個馬會ac

唔係

屌到攰 唔屌了 以後買對家 書包蛇繼續出 唔該

你買完佢先出.....

等即場

無用的...即場又唔係場場有

全北點先晉

四粒
或者
三粒打加時

3粒加時 4粒直接晉

書包蛇早出燈水 ok?

買左墨城

練心練左七十分鐘

出左墨城

見到書包 我all in 左西流 等收錢

我愛隊墨城 一齊all in

早兩日見佢真飛4連贏仲以為係

明知會燈到輸

Skip算

敢問何解

大家咁jer 牙包 佢唔出水點算

咪係 佢一出水大家即刻有方向

屌,借唔撚到錢

手足3c兒後行

全北晉級有冇得諗?

三咩思
想借都借唔撚到

借錢賭波 是為賊也

我用黎還卡數

今日我都有諗過借 陣間收工借黎博今晚番身

重注轟落曼城收息啦 皇馬就唔好

汽車好想即場allin大波波

巴打卡數好重？

14K

得返1.5K

巴打千萬唔好look iphone換錢博翻身

???

14K好少姐
你返緊工定返學
大不了未還minpay
minpay既息分分鐘低過咁樣借

我地華西未輸過畀蛆狗
受讓半一=派錢

森多vs費倫
開平手 點睇?
森多好引人

過來人
試過卡差9k
minpay完都係每個月200幾蚊息
同你借錢一鳩樣

收息巴琴日冇贏到？

奉勸咁多位巴打咪撚借錢賭波
minpay都咪借

唉 屌 唔唸了
ALLIN汽車大波

其實前日已經想借 但忍住左 呢個星期針太多

屌睇番replay尋晚psg加時俾人絕殺

唉半格變窮全 on99

已經連輸左幾日 抖番排算 針到驚

借錢黎周轉就可以
賭波 不了

輸左2000蚊半大
真係DLLM

今晚有咩波係100%

買邊場

曼城

疤
熱狗

還左min pay
屌真係要拿拿林搵返即日出糧既工做
再係咁不是辦法

硬係覺得走盤

墨城對家
書包要了墨城

炒散

各位有冇水可以share
就快輸曬

全北win

博唔博買晉好

好息係咪都95年

等緊佢贏果場之後all in

其實問心我自己一定唔買晉，三星近況咁好，全北要3:0 完全場再博加時其實有難度，不過7倍又真係幾吸引。

我覺得全北應該贏到 光榮出局

買大波 全北有鬥心肯定同三星互屌

有個巴打好似話借左60K都輸埋

點解咁問?

晏啲拎多200出黎追下數先 希望今晚正氣 如果唔係比條女屌死

西流100%

今晚要買薩克達

9月真係好黑

問過黑包未

我月頭到依家中得幾場 大細注都輸

借完輸埋仲慘

反而我係大注輸細注中

最慘就咁 有信心大注就豬

屌你老母智慧齒

好撚痛呀

有時好dup心口 點解唔細注果場落大注

唔好借錢賭咁痴線 借錢賭仲要9成輸

今晚重心
森多FG

5點半要邊隊好

西流100% 書包對家

賀芬咸就買硬佢老母西對家

屌你皇馬讓到球半兩球

書包真係好撚on9
見到段野又笑左出聲

世界盃到依家中唔多過8場

應該有半格

琴晚疤個個以為讓唔起 結果全格
今日蝗個個覺得有半格.......

晏就四場買咩好

墨爾本？
全北？
山神？
松鼠？

琴日夜場半一 下盤豬半

琴晚中媽寶個位快點強姦我巴打
抽咗未

阿積士買盤定買大波好

要左山神對家

全北無得輸

跟！

咁快買

同路

上次先豬完

甲府同三神 半大有冇同路

曼 對青年人 讓半一

山神*

甲府半大
輸唔夠？

求包爺清爐

巴勁撚到
我深盤唔敢買

墨城似讓和

還minpay不如直接同銀行搞分期

書包dllm 燈完熱狗 燈國庫
仆你個街

唉....... 燈埋即場2.5/3b....

汽車 甲府
有冇人跟我別蛇先

今晚4x5
墨城 廢車 山形 松鼠
有人同路？

Cls 有時開左波先出 dllm

巴打澳足總睇路

屌你朝波又死

墨城 水原 有無同路

同哂

水原same road

疤菜主場有加乘 預佢炒人
點知美欺勁撚到帶帽食晒全格

最怕佢燈完一輪 突然一場唔燈

墨城大船加書包加持
西流穩

呢個真

燈永遠都係燈

全北-1

佢好撚賤格，同左路買左會炒到仆街
對佢家就我地炒，未見過咁撚西

😀

咁睇黎係你燈喎

今日我有場重心比大家 只要回覆呢個留言：「我係狗㕵㕵！」 我就會pm比你

你係狗旺旺！

1. 熱刺0 🌚垃圾
2. 熱刺10.5角大🤙🏼
3. 巴1.5半大🌚
4. 巴-2.5/-3🤙🏼
5. 下體會9.5角大🤙🏼
6. 利0/-0.5🤙🏼
7. 利9.5角大🤙🏼
8. 波圖0/+0.5🤙🏼
9. 波圖9.5角大🤙🏼
10. 拿玻9.5角大🤙🏼
11. 圖庫曼11.5角細🤙🏼

你㕵乜

燈摩仔燈唔哂 atm得半格
熱狗一野燈到盤都走唔到

咁多人要山神

你係狗

呢場真係b中

邊場呀 我借左財仔 今鋪靠你番生

我都賺夠想比人賺下 跟左我你唔至番生 直情要重生

甲府 半大全大

嘩發達啦

想問下財仔一個月要還幾多息??

你係借邊間的?

點解廢車上場被人炒3粒
今場要贏4粒先得

作客入球

師兄差十幾k去打散工啦，洗唔洗介紹比你

4:0

..戒賭啦ching

邊度返工的。。?

廢架唔識自己搵？

屌買完祖記半一而家轉盤

散工無固定地點

廢車2.01 跌到1.84
松鼠1.96 跌到1.89

廢車瘋狂落飛

甲府 烏冬

亞冠廢車個場避咗佢好啲

...

同感
廢車唔似羊到

識買了

突破盲腸

留名求教學

買了水原受讓了
可以去自殺了

補埋個全北晉級

無分別
都係華西贏

求包包清爐

今晚信唔信多次牙朗

信!

17:30 1800 仲諗緊點買

馬會cashed

蛆宜家根本就唔慣只打c朗唔打整體的打法

全北大巴讓半一
甲府全大
信我 別蛇

講多次
今晚重心 森多FG

甲府全大先得1.88 博唔過

今晚無馬仔？

星期六先有

收息巴打收手儲下錢大注d先上啦 下下小注又沒運唔洗1日就輸哂了

全北汽車6.7
你亡我亡

牙朗歐聯又要刷數據
利伸 小注左條 蛆鏝拜獌 -1/-2

書包對家是要長追的

你買左咩 想買條4x5 墨城 廢車 山形 松鼠

暫時睇好全北
有機會入到3球

平手盤點解唔買甲府

甲府主場有啲廢

另外想買
廢車
客-客

墨本盤同廢車盤串埋屌唔屌得過

點解汽車晉級咁高水

上場主場比人炒粉

有錢收我切碌鳩出黎

Thx 巴打

屌你老母 PSG
好彩波圖同多毛毛贏

咁你切定先啦

會唔會太有信心

今晚皇馬會仆街 你地信唔信
三連冠主場踢隊近況傻西咁既隊讓得球半兩球

讓兩球半三球又嫌深
讓球半兩球又嫌淺

我睇錯左今晚馬會仆街

買廢車好定大好

今晚皇。 馬會仆街

等到儲到錢我都去左ifc了

絕境求生

4場全大 輕鬆唔洗諗咁多

今晚點賭好 好似好正路波咁

4場半大

已入手4X5
墨本盤 廢車盤 山形盤 松鼠2.5大 生生性性

留名!

但係水原受讓半一

買大波算啦。。
兩隊強隊你睇得透咩。。。

受半一高水 等即場好過

山神派錢呀

廢車落到1.79
早知今朝買定

越回越愛 OK?

無人要讚岐？

西流2.5/3b 汽車上盤 松鼠3x4

廢車晉得6.4
尋日7.15無買
等即場睇睇算

成功丸

墨城有冇出阿辛尼

長追對家

亡左九成

Lm

留名

墨城 山形 廢車 松鼠 你點睇 買完要返工了

去左曼城

西車又宇宙大船

烏冬冇可能開到大

我信唔過山神

西流 三星 山神 甲府 4x1 唔洗煩

墨城x車

有無app可以睇角球統計

今日係烏冬反底之日

想買大波

有陣未

真係好撚邪 全敗以為派錢
一買就反底

唔洗睇，點都買角大

6.00三場客盤

最多輸半格，抵博

墨城書包要咗
盃賽買大
想要山神
廢車全大
松鼠無意見

我信得過烏冬

墨城細

會大

波圖12M

疤入未

Missed

全黑1001

過黎連登玩下先

墨爾本城(-0.5/-1)
全北汽車(-0.5/-1)
山形山神(0/-0.5)

Good luck .

同書包同咗路是咪搭得車去ifc

皮爾修RIP

嘩屌
一定跟

連登大船係咪
山神
松鼠
廢車

唔好咁啦 我好日都唔蒲頭
一黎就要豬？

最後一注
全北汽車 晉
唔玩了

有無買澳假盃半大嘅手足?

跟我別蛇
劈！

半大賤命

甲府定松鼠好?

今場亞杯會唔會又大波波

賠率落得勁到唔敢買
諗起阿積士小朋友

幾大都松鼠

全大

貧賤不能移巴？

澳盃外圍半球轉咗半一
係咩意思

西悉晉級
廢車晉級

廢車準備大回飛

墨爾本城大船到

日職利物浦唔係唔撐阿

係咁回bo出面

日職都買到

澳假全大要了 本身想要上盤 但書包

馬會半大落得勁
出面回
上次小朋友同今次都係

搏唔過

SKIP算
買唔落手

On9 下遊球隊都踢唔贏

得返200蚊 買墨城 廢車 定 山神好

墨城乜陣

墨城 水原 甲府 同包爺一齊贏

閪陣

mel city

3x1

墨城兩場加埋得一球
細球 2.5/3 有 1.98
唔買就笨

車半一
甲府全大

5：30上左墨城大船🚢

Bookmarked

西悉尼流浪者FG

馬會派錢

墨城禁屌

屌，西流開下盤

要左 西悉尼盤 祝同路win錢

買左細 笑住等收
預計半場響都唔響

臨尾兩分鐘西流落到

封得咁準時

自宮松鼠

重注左西流

識貨！

西流大船
2018仲買邊隊呢.....

1c

書包出水未？

河床12m

今朝圖庫曼不敗主場先破左金身
唔信澳盃小球王墨城又開大

仆街同書包同路左大波

屌 唔記得咗1700開波

睇尾盤做人啦

書包俠打救世人, [19.09.18 17:35]
水原藍翼2.5大
甲府風林盤

尾盤係西流架

封盤嚇鬼呀

有名你叫

識野

主賠率成1.62咁撚高
邊會開得出
重要成半一盤
一開波已經輸左
完全唔抵買
墨城未勁到對西流讓到半一好嗎？唔好再停留係上季嘅墨城
買主盤d人多數係睇球隊名買波個d傻閪 完全無分析個盤

頂住啊喂

咁要松鼠了

貧巴？

唔比人買角

以為雲加出水

但係買左墨城

lm

現場咁多海鷗，00了

做乜咁衝動！

盃仔梗係妹
仲買大

澳盃根本係細波保證黎

勁中

留名睇結果

下盤gel

望開番主

12碼 墨城

半細 半00 仲有34mins!

Home 12m

MISS

即將goal

12m?

頂住

不了

miss 硬
要做細球

1-0 墨城

1:0

10

墨城ggggoooaaalllll

唔緊要 仲有注半細全細渣手

出左界呀屌

miss

屌你365 12碼都有得炸?

屌你老母墨城

半夜細穩到

365 屌你老母嚇死我呀

點呀

入同唔入都可以睇錯?

12碼都炸

屌你老母 捐撚左佢好過賭澳洲波

西悉尼盤 信心增持

無買半大見到都覺得驚心

百年難得一遇12M 都FAKE

12m都fake ?

上面班撚屌fake 鳩我
以為輸左注

有12m呀 射出界

Lm等派

痴撚線 科拿路利扮慘情
我屌你老母 戲子

12碼都fake 上盤 入球大針

龍都唔中

屌你老母科拿路利仆街死啦

甲府個場買唔買

墨城主勝 回到痴線

12M唔入對家入

Crashed

上盤針 12碼都唔入

係熟悉既澳假呀

力做半00

屌個龍撲錯你都射唔撚入
仆街死啦科拿路利

西悉尼盤 信心大增 btw都係唔好gel

佢係捕啱啲人太耐冇澳假賭
一定買大
就做細

半大針

書包要主 真係痴撚線

西流FG仲有得叫

365條友係咪買左主fg 12都fake

中柱

是但一邊入啦廢物

澳洲同日本波
12m/幾個黃金機會都射出界 射正龍
輸足9成

仆街書包燈到12m 都miss

屌你又係科拿呢條仆街

書包守龍 點輸

想要全大
點睇

買咗山神

柱邊出

科拿係咪收咗書包錢呀
屌你老母

算了 又輸一筆當入場睇波

29mins left
頂住 繼續妹！

買半大 望佢今日反底

廢物城

全大半大回緊飛

28 mins

甲府主場蟲

想要 但係出面細落飛 睇多陣先

墨爾本城全隊老婆做雞 老豆老母仆街死

冇買，不過疾步真係好撚on9

條23號廢撚到呢 12碼又miss 射又出界

本身想要甲府添
書包要咗

買NO GOAL先

買完先知同佢同路，想喊

嘩屌
唔好燈山神
落咗飛

驚甲府反底 但係好想要半和

主場蟲都有平手買

1800 3場大波串埋OK?

25 mins!
窿窿！

唔洗全隊 係科拿路利一個
屌佢個on9仔

同路，想喊

佢買半和 你想買乜

西流空門唔起腳

閪流差啲入

澳職大波針

有無澳LINK

墨城2.5/3b開到半格都濟

入未

書包燈撚到12m都無用

我真係想買佢反底
而家唔知點好

繼續妹

咪聽佢地9up話我燈..

polo 晝包都要甲府

我買咗全客
而家諗緊半客

唔只甲府反底，書包依場都反底
因為負負得正

買fg 驚毛

包爺可以點幫你

skip 整係買山神算

輸包有名叫 點信

悉尼goal

包輸呀

輸包 包書

6點有重心ah hahahahahha

澳職入未

？

e阿包書

?

悉尼fc

其實燈就無咩所謂
但比佢地講到驚驚地你反水又中
太好運了

e阿書包 先岩

山神100%

松屎平手送錢？

入未 就28分鐘

松屎回

等你出水

20mins left

墨本十分鐘內有粒

全大已死

想要甲府FG

純睇人腳 松鼠冇得輸

唉

有冇山神朋友？

大船

咪買小小 我都買小小半和算

山神x甲府

廢車點搞

有冇人食烏冬？

半一 劈

山神 松鼠

等即場算

墨爾本城唔識入波，不如比人入啦屌

15mins left

烏冬甲府

星期六話全北留力個啲答吓我
全北留夠力未

西悉尼 盤
全北汽車 盤

同路祝win

想問場波踢緊乜

山神

包包要左廢車同甲府

等廢車即場客勝升水

30mins 0goal . Ok jump

甲府禁屌

單機

冇買no goal 蝕哂

包輸又要左墨城 甲府

1-0 西流 大波-2

屌 咁都要殺我00

比多2粒先

0-1 898 jump 了

書包哥 我信了

對家入 輕鬆

西流Goallllllllllll

有冇兩條路都same既兄弟？

GOAL

兩場入曬啦
訓啦柒頭

笑撚左

有包神無窮人

我書包

岩架啦 墨城劇本 85MINS 1-1 90MINS 2-1

快撚啲半大殺鳩佢賤種城

屌你書包

頂撚住呀西流

全北留夠力未

點解書包可以咁準

原來12m唔入真喺對面會入 不變的定律

炸完對家入真係定律

墨城

好波 包神

墨城屌你

真係唔入比對面入

咁多個手足都唔夠書包打

書包

包爺

反正都係 是但入多球開半大啦

頭先見到有人每一分鐘gel半場00一次

墨假又準備黎劇本

人地all in咗半大

好彩墨城唔入

係邊?

澳假

咁要gchi啦

上盤針了

墨城入左12m既話我個半細就輸左

書包準到

三星角大？

好快bomb

feel到好定sor

半細已經在馬會排隊等收蚊

十二碼唔入對家入

睇下點

甲府反底了

甲府大波jump

半大未

甲府半大針

松鼠屌撚到仆街

松鼠爭氣啲啦dllm

墨城船難

比人禁屌

dlgh 墨爾本城

墨城半場追和左先啦屌

風林 單刀唔入
ON9

批准

買唔切
山神上

墨城 甲府 山神 廢車 馬上NBA

呢場反底 差少少

山神正氣

0-2 悉尼

不了
禁屌唔入松鼠會入

山神 今日睇完圖庫曼果場 我地今晚唔好再買南美假杯

靜喇

廢車禁屌

呢個正路呀 唔洗睇都知

河床goal

56k?

西流2-0

笑左 02

嘩2-0 西流 CLS 大波-2 2.5/3B

墨城追和開個半大比手足先
再連入2球開上盤同大波

西流2:0 GOALLLL

半大cashed

0-2西流 屌撚死墨爾本狗

好勁

56gb

我書包Gel

都話悉尼2-0

墨城cls

果然allin咗半大

有書包 點會有窮人

下盤gel得未

半大gel

哇屌你書包

車Goalllll

廢車 goalll

半細條友呢

書包你條死仆街

唉 早知要西流 書包威力唔係假 好過慢慢屌大波

轟goal

勁車

買墨西哥嘅巴打 可以落街截的士去IFC

西悉好波 竟然係你入2粒半大

人地allin半大 反手gel

反手？

車應該真係想至少入返3粒

勁車456

開波前1516，見書包上盤，即刻重注車落西流

bomb

預計FT 2-2 / 1-3

我車繼續上炒佢老母

唔見左可能去左睇樓

我錯

有啲人講咩留力論都on99
留唔留力全北都贏ga la

悉尼日

SKIP咗墨城半大
諗住墨城入唔到
西流

我係佢都睇樓啦

唔賭了

呀墨城

墨城冇左阿辛尼，廢過狗

lm反勝比人bin

歐聯盤 心靈鳩揀
AEK、薩克達、皇馬、雙曼、祖狗

書包出左車盤 書包要反底了

補反cup發發
利申 皇冠

全北呀婆都識買

廢車都燈到 我就真係信包爺啦

淨係反依場好啦，另一場唔好反

全北入多2球

GCHI

其實佢買唔少都好正路

書包哥收手啦好嗎

日乙靜哂

仆街
今日南美主場王圖庫曼輸波
同埋澳盃細波王又開半大
唔通個天要我死？

山神平安鐘

邊個細波王

正路到同佢同路味贏過

書包燈力十足 愛隊0-2
果然有料到

墨城今年兩場一球
今場已經兩球

依下先好運
全燈仲難過全中
你要記住佢買嗰啲都係正路

收完錢就度下場啦
仲反手

西悉晉級2.92
全北加油

好多日無見喇Yerin

最後買左山神
再輸要入錢

個隊烏冬輸到仆街
平半抵買 最多咪輸半

墨城個場可以取消關注
全北甲府快撚啲入

15分鐘無入球半大針了

烏冬入未

松鼠要入 下次？

冇錢點度

我連半都唔想輸 無買呢場

山神上

山神半客阿

墨城dllm

買返注1:1波膽先 唔好唔信神

全北水原入多兩球

直屌主18倍反杯啦

墨城開客主 我即刻去捐500

墨城4:2集氣
單頭又買佢
過關又串左

有冇人買水原反cup

所以太正路可以跟佢買 正路就

唔敢買了....

山狗半大已死

算啦度過下場啦

日穴唔撚入波

墨城今時唔同往日
今年澳職都係本田世界

輸包無買山神
山神上

半大王甲府呢

佢有注2.5大呀

比墨城清袋
度定下個禮拜

呢度手足話全北上場留力呀 呢場贏硬

烏東

水原全北入多2粒

日乙靜到

ok 1:1

不如你今次改名做墨城全隊斷腳

全北入波兼刷角得唔得

已經好幾場無半大

甲府全北請你立即半大

書包要左2.5b

買廢車晉級

輸包係邊出心水嫁? 🤔

山神比人屌打

甲府唔係好撚入得既咩

0比2完場

墨城無首爾咁撚廢

有往日過咩
墨爾本得勝利

墨城果場衰心急

掃曬no goal 0:2 1:1

我係唔應該挑戰包爺盞燈
我知錯啦

新黎？ 早幾年有木耳勁到仆街

cls, 易勝最後一刻轉盤 松鼠jump

轉松鼠讓wor 唔好咩

Jump what

好耐無見

呢場真係甲府

勁還勁 有冇拎常規賽季後賽冠軍呀

松鼠即場落大飛 一定唔會jump

買完先見到
當堂灰撚左
本來好有信心 仲特登買早盤

澳門一早轉咗添

睇埋澳博

Gchi

甲府仲未入

要拎冠軍先勁？

松鼠我要左2.5B
希望開得出

外面就黎做到松鼠讓番甲府

轉盤唔一定對上盤有利架

全北易撚到

咁你又點睇到係不利

墨城不如你試吓入返粒先啦

三星ng 信包爺之力

你岩 墨爾本城最勁

賠率盤路只供參考
大船都可以沉嘅姐

墨城爽手 2-2

你地又恰包囝

入返粒 上盤都係針

睇盤路 唯獨易勝澳博同一樣盤口，就有鬼架啦

好似係

唔係話佢最勁 但冇往日點都講唔過去啦

要反cup先得

全北2.5大

好過俾人零封咁撚柒
上盤就預咗輸

難d睇個勢

甲府肯入未

話時話西悉以前都好勁 亞冠冠軍 小野伸二

山狗入波未

包爺係既就燈哂去 唔好燈d唔燈d dllm

廢車 水原 立即nba

墨城黎料 狂攻

有撚用

禁屌唔入俾人入

都得啊屌 比多粒我

燈d 唔燈d 姐係唔燈

水原全北入多兩球

大鳩松鼠似jump

角啊

算喇無望架喇

廢車半場入多球ok?

廢車完場0:4/1:4

甲府主場蟲 驚西咩

可否1：1

賭左咁
耐澳洲仔，十分鐘都可以反勝

山狗唔入俾人入

Diu 一粒都冇

有無人幫手gel吓閪流

日乙大波可以早抖

allin左客晉7.3

全北上盤，全大
好放心

客晉

西流點輸
利伸我買左下盤
cashhhhhhhhhhhhhhhed

屌你甲府咁都唔入

球探又壞

廢車10果陣買左晉級 唔該上

啱呀

真係1-2 準備2-2

21

大波cashed

1-2

想3-2

水原守得兩咀

cup佢老母

攻阿墨城

三星垃圾車入多2球

準備反cup

OK 批準 我2.5/3 B

1-2無用架傻閪
閪流照贏

仆街了又黎反cup

唔3:2 上盤都係針

千奇唔好1：2完

閪流頂撚住

岩岩係馬會啲阿叔周圍叫人買墨城 話呢隊好勁

墨城入多粒

無錯呀
輸波方面好勁

阿叔你知唔撚知隊波有個仆街仔叫科拿路利呀

山狗再唔入準備收皮

垃圾車全大阿

眾志成成 next goal墨城

9.5大。。

廢車三星入多2球

等入兩倍5.5b

輸到仆街

半一

墨城攻到幾撚勁

馬會有無啲呀叔屌緊墨城

廢車要晉呀dllm

包囝要左9.5同10.5大

Same road

有撚用咩？
廢隊點入兩球？？？？？？

要多兩粒先加時
三粒先直接晉

書包要左

我個球探係咪壞左?

我果個都係

甲府松鼠死全家

半場一球都冇

甲府半場一粒都無

你個嘢壞咗

甲府2.5大Jump

買左水原受讓 200蚊 2倍
客晉 100蚊 6.7倍
松鼠2.5B 100蚊 1.88倍

仲淨幾多錢

返左去啦 走之前仲未goal 見佢地個個開住球探好似玩pokemon go咁係度一齊嗌： 主！主！主！

山狗針

有冇水出呀收息巴

廢車2.5大阿屌你老母

琴晚羸個D輸哂係日乙
今晚拎番算

廢車入多3球ok?

六寶半全場落左10蚊注
唔計落左注個D得返400幾蚊
500蚊用作生活費
派me

long time no see

松屎真係似針

晏D出
尋晚針左2場半大之後唔敢再玩半大

動物隊廢到

山神入ok?

禁住甲府砌喎

收息巴越玩越細……

3比2一世球迷

馬會派錢
廢車客w 1.1
晉級有 5
屙煙晉級

GCHI Ching

全北盤都幾多人要，大戶算係咁，俾大眾收下錢。

都就快冇曬錢梗係玩細
我都想玩返1000蚊注

的確喺 明明早一個星期佢仲喺4000蚊一注

巴打個名正野

遲D返散工應該都有600蚊 1日
返住先
份工都幾得閒

爭住派錢
波post有愛

LM

冇4000蚊注
1000~2000啦大約

睇巴打個名
就知今晚買乜

爛車快D晉啦...

巴打你淨番幾多
唔順就唔好賭咁大

cup到先係

買咩？

可能我記錯 不過見巴打你越針越多

好細注啦依家
玩緊100-200蚊1注

大家好

汽車要點先晉級

偶像

儲返皮野 一野車落去好過啦 100甘玩寧願去食飯 就算1.6車1皮都鸁6000 你依家鸁得幾百邊有感覺

半一上盤真係傻西先買
買都算 仲要all in
唉

入多2球

3球?

要入多2球 難d喎

3球踢加時
1:4
0:3 （加時再贏）

全北開2／2.5球

早知696個場大注算啦..
我ON99走去買疤同埋熱狗半大
落注個陣好似比人迷暈左咁

呢場要羊3粒 加時 4粒直接晉
利申 10個陣2.95買左 而家諗緊點補好

gchi

全北？坐半望全喎

客賠率成1.78咁撚高
邊會開得出
重要成半一盤
一開波已經輸左
完全唔抵買
蛆記未勁到對華西讓到半一好嗎？唔好再停留係上季嘅蛆記
買主盤d人多數係睇球隊名買波個d傻閪 完全無分析個盤

晉級一早買定先
我今朝買左7.3定7.4
冇錢補了

9成係墨城

上面果場又係2-2 又係客入兩粒先

巴打頭先流浪已經用過哩段

狂入 半一下盤就贏

我諗住暫時想推返上2000幾蚊-3000蚊先
個保險費都推遲左好耐未交
依家小注博絕殺

即場推介5.5角大
睇番兩隊開角最少都有6角
重點留意係汽車
作客汽車落後個陣都多角
18角，12角
留意番主隊雖然角球數唔多
但係近10場比賽有9場都多過6角
4角個場就 入球大 角球細 定律 可以忽略
所以5. 5角大可以買
嫌低水嘅朋友可以等一陣
睇好頭5分鐘都唔會刷角

事後分析？

跟左，齊齊賺首期

前晚係下盤日
沉晚係上盤日
今日呢？

命運整定 加油啦巴打 希望齊贏

想補大波或者廢車ng 或者小注晉

廢車狂數佢456啦

布魯日

假波日

Yes

你2.95買左咩
ng唔補好過補
1.5x

推得返上1000幾蚊我先再500蚊注

險些十二碼

笑死 悉尼戈邊比人追到2-2 好撚彩馬會無開比人買

悉尼2：2笑撚死

走盤日

到墨城未

還住最低還款額先lo 我個時都係 輸到銀包得返500左右 銀行得返4蚊都未死得 依家差7000卡數左右

就到 墨城80分鐘就會入

巴打學生定咩， 以為你fulltime 返緊工

請問咩app?

正解
借錢賭都試過啦屌

12m唔入個d真係on99

星哥你又盛行

Nowscore. Com

女人巴

烏冬半格食撚滑

唔講啦， 最緊要有工返。 咁先可以每月補血重生

千奇唔好借錢賭，不歸路

點解廢東晉級有五倍？

巴打留$400跟我買波啦 每注$200好快贏番

垃圾城追和未

客晉 以為2粒就得

星哥仲有冇幾十k咁買
幾個月前跟緊你對家
而家你係咪破哂燈

入3球先晉喎

真

要0:3?

Allin 全北next goal

有冇ching識佢 叫佢收撚手好唔好呀？
佢場場都屌 我場場唔敢買
唔通唔識隊波都買咩

0:3加時
0:4 晉

書包兄
我好欣賞你張藍精靈Gif

垃圾墨城入波時間開始

包爺又收錢

聽講星星戒左燈好耐了

FC悉尼2-2

買對家都唔識call 1834633

0:2

我車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2c
0:2 我車

車車準備晉級

上盤

屌入唔到5.5

山形山神 屌

入多球 勁車

無 幾個月前仲係細細地玩既時候 記得星星場場都對家
人總有破燈既時候
唔撚洗成日jer人

give me five, yeah

係時候買無入球

唔好講笑 全北點輸

劇本1:2

無乜delay

遲左收工冇買波

6.5要了

水原守角球有冇咁廢 2角2入球

屌 水原輸多幾球啦

全力根本唔需要留力
正常陣點都會贏

山形山神 入ball 我今晚用手食飯

唔緊要
六點一堆閪波
今晚大把慢慢揀

垃圾墨城命令即刻入一球

收皮啦假分狗 祝你死全家

汽車2more

頂住2.5s

廢車啪啪啪 啪啪啪

不問價 狂入半一下盤！

比多4c

FC悉尼同西悉尼唔識分

不了 今晚準備半一上盤

甲府

包豬

戒賭啦,,佢講緊狗會無開個場

一補ng即入 再補多口

Sick ball

1001

放過佢啦 佢弱智

1